[
  { "question": "Afganistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Kâbil" },
  { "question": "Almanya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Berlin" },
  { "question": "Amerika Birleşik Devletleri'nin başkenti neresidir?", "answer": "Washington, D.C." },
  { "question": "Andorra'nın başkenti neresidir?", "answer": "Andorra la Vella" },
  { "question": "Angola'nın başkenti neresidir?", "answer": "Luanda" },
  { "question": "Antigua ve Barbuda'nın başkenti neresidir?", "answer": "Saint John's" },
  { "question": "Arjantin'in başkenti neresidir?", "answer": "Buenos Aires" },
  { "question": "Arnavutluk'un başkenti neresidir?", "answer": "Tiran" },
  { "question": "Avustralya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Canberra" },
  { "question": "Avusturya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Viyana" },
  { "question": "Azerbaycan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Bakü" },
  { "question": "Bahamalar'ın başkenti neresidir?", "answer": "Nassau" },
  { "question": "Bahreyn'in başkenti neresidir?", "answer": "Manama" },
  { "question": "Bangladeş'in başkenti neresidir?", "answer": "Dakka" },
  { "question": "Barbados'un başkenti neresidir?", "answer": "Bridgetown" },
  { "question": "Belarus'un başkenti neresidir?", "answer": "Minsk" },
  { "question": "Belçika'nın başkenti neresidir?", "answer": "Brüksel" },
  { "question": "Belize'nin başkenti neresidir?", "answer": "Belmopan" },
  { "question": "Benin'in başkenti neresidir?", "answer": "Porto-Novo" },
  { "question": "Bhutan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Thimphu" },
  { "question": "Birleşik Arap Emirlikleri'nin başkenti neresidir?", "answer": "Abu Dabi" },
  { "question": "Birleşik Krallık'ın başkenti neresidir?", "answer": "Londra" },
  { "question": "Bolivya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Sucre" },
  { "question": "Bosna-Hersek'in başkenti neresidir?", "answer": "Saraybosna" },
  { "question": "Botsvana'nın başkenti neresidir?", "answer": "Gaborone" },
  { "question": "Brezilya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Brasília" },
  { "question": "Brunei'nin başkenti neresidir?", "answer": "Bandar Seri Begawan" },
  { "question": "Bulgaristan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Sofya" },
  { "question": "Burkina Faso'nun başkenti neresidir?", "answer": "Ouagadougou" },
  { "question": "Burundi'nin başkenti neresidir?", "answer": "Gitega" },
  { "question": "Cezayir'in başkenti neresidir?", "answer": "Cezayir" },
  { "question": "Cibuti'nin başkenti neresidir?", "answer": "Cibuti" },
  { "question": "Çad'ın başkenti neresidir?", "answer": "N'Djamena" },
  { "question": "Çekya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Prag" },
  { "question": "Çin'in başkenti neresidir?", "answer": "Pekin" },
  { "question": "Danimarka'nın başkenti neresidir?", "answer": "Kopenhag" },
  { "question": "Doğu Timor'un başkenti neresidir?", "answer": "Dili" },
  { "question": "Dominika'nın başkenti neresidir?", "answer": "Roseau" },
  { "question": "Dominik Cumhuriyeti'nin başkenti neresidir?", "answer": "Santo Domingo" },
  { "question": "Ekvador'un başkenti neresidir?", "answer": "Quito" },
  { "question": "Ekvator Ginesi'nin başkenti neresidir?", "answer": "Malabo" },
  { "question": "El Salvador'un başkenti neresidir?", "answer": "San Salvador" },
  { "question": "Endonezya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Cakarta" },
  { "question": "Eritre'nin başkenti neresidir?", "answer": "Asmara" },
  { "question": "Ermenistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Erivan" },
  { "question": "Estonya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Tallinn" },
  { "question": "Esvatini'nin başkenti neresidir?", "answer": "Mbabane" },
  { "question": "Etiyopya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Addis Ababa" },
  { "question": "Fas'ın başkenti neresidir?", "answer": "Rabat" },
  { "question": "Fiji'nin başkenti neresidir?", "answer": "Suva" },
  { "question": "Fildişi Sahili'nin başkenti neresidir?", "answer": "Yamoussoukro" },
  { "question": "Filipinler'in başkenti neresidir?", "answer": "Manila" },
  { "question": "Filistin'in başkenti neresidir?", "answer": "Doğu Kudüs" },
  { "question": "Finlandiya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Helsinki" },
  { "question": "Fransa'nın başkenti neresidir?", "answer": "Paris" },
  { "question": "Gabon'un başkenti neresidir?", "answer": "Libreville" },
  { "question": "Gambiya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Banjul" },
  { "question": "Gana'nın başkenti neresidir?", "answer": "Akra" },
  { "question": "Gine'nin başkenti neresidir?", "answer": "Konakri" },
  { "question": "Gine-Bissau'nun başkenti neresidir?", "answer": "Bissau" },
  { "question": "Grenada'nın başkenti neresidir?", "answer": "Saint George's" },
  { "question": "Guatemala'nın başkenti neresidir?", "answer": "Guatemala" },
  { "question": "Guyana'nın başkenti neresidir?", "answer": "Georgetown" },
  { "question": "Güney Afrika'nın başkenti neresidir?", "answer": "Pretoria" },
  { "question": "Güney Kore'nin başkenti neresidir?", "answer": "Seul" },
  { "question": "Güney Sudan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Juba" },
  { "question": "Gürcistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Tiflis" },
  { "question": "Haiti'nin başkenti neresidir?", "answer": "Port-au-Prince" },
  { "question": "Hırvatistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Zagreb" },
  { "question": "Hindistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Yeni Delhi" },
  { "question": "Hollanda'nın başkenti neresidir?", "answer": "Amsterdam" },
  { "question": "Honduras'ın başkenti neresidir?", "answer": "Tegucigalpa" },
  { "question": "Irak'ın başkenti neresidir?", "answer": "Bağdat" },
  { "question": "İran'ın başkenti neresidir?", "answer": "Tahran" },
  { "question": "İrlanda'nın başkenti neresidir?", "answer": "Dublin" },
  { "question": "İspanya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Madrid" },
  { "question": "İsrail'in başkenti neresidir?", "answer": "Kudüs" },
  { "question": "İsveç'in başkenti neresidir?", "answer": "Stockholm" },
  { "question": "İsviçre'nin başkenti neresidir?", "answer": "Bern" },
  { "question": "İtalya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Roma" },
  { "question": "İzlanda'nın başkenti neresidir?", "answer": "Reykjavík" },
  { "question": "Jamaika'nın başkenti neresidir?", "answer": "Kingston" },
  { "question": "Japonya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Tokyo" },
  { "question": "Kamboçya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Phnom Penh" },
  { "question": "Kamerun'un başkenti neresidir?", "answer": "Yaoundé" },
  { "question": "Kanada'nın başkenti neresidir?", "answer": "Ottawa" },
  { "question": "Karadağ'ın başkenti neresidir?", "answer": "Podgorica" },
  { "question": "Katar'ın başkenti neresidir?", "answer": "Doha" },
  { "question": "Kazakistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Astana" },
  { "question": "Kenya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Nairobi" },
  { "question": "Kırgızistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Bişkek" },
  { "question": "Kiribati'nin başkenti neresidir?", "answer": "Güney Tarawa" },
  { "question": "Kolombiya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Bogotá" },
  { "question": "Komorlar'ın başkenti neresidir?", "answer": "Moroni" },
  { "question": "Kongo Cumhuriyeti'nin başkenti neresidir?", "answer": "Brazzaville" },
  { "question": "Kongo DC'nin başkenti neresidir?", "answer": "Kinşasa" },
  { "question": "Kosta Rika'nın başkenti neresidir?", "answer": "San José" },
  { "question": "Kuveyt'in başkenti neresidir?", "answer": "Kuveyt" },
  { "question": "Kuzey Kore'nin başkenti neresidir?", "answer": "Pyongyang" },
  { "question": "Kuzey Makedonya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Üsküp" },
  { "question": "Küba'nın başkenti neresidir?", "answer": "Havana" },
  { "question": "Laos'un başkenti neresidir?", "answer": "Vientiane" },
  { "question": "Lesotho'nun başkenti neresidir?", "answer": "Maseru" },
  { "question": "Letonya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Riga" },
  { "question": "Liberya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Monrovia" },
  { "question": "Libya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Trablus" },
  { "question": "Lihtenştayn'ın başkenti neresidir?", "answer": "Vaduz" },
  { "question": "Litvanya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Vilnius" },
  { "question": "Lübnan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Beyrut" },
  { "question": "Lüksemburg'un başkenti neresidir?", "answer": "Lüksemburg" },
  { "question": "Macaristan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Budapeşte" },
  { "question": "Madagaskar'ın başkenti neresidir?", "answer": "Antananarivo" },
  { "question": "Malavi'nin başkenti neresidir?", "answer": "Lilongwe" },
  { "question": "Maldivler'in başkenti neresidir?", "answer": "Malé" },
  { "question": "Malezya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Kuala Lumpur" },
  { "question": "Mali'nin başkenti neresidir?", "answer": "Bamako" },
  { "question": "Malta'nın başkenti neresidir?", "answer": "Valletta" },
  { "question": "Marshall Adaları'nın başkenti neresidir?", "answer": "Majuro" },
  { "question": "Mauritius'un başkenti neresidir?", "answer": "Port Louis" },
  { "question": "Meksika'nın başkenti neresidir?", "answer": "Meksiko" },
  { "question": "Mısır'ın başkenti neresidir?", "answer": "Kahire" },
  { "question": "Mikronezya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Palikir" },
  { "question": "Moğolistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Ulan Batur" },
  { "question": "Moldova'nın başkenti neresidir?", "answer": "Kişinev" },
  { "question": "Monako'nun başkenti neresidir?", "answer": "Monako" },
  { "question": "Moritanya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Nuakşot" },
  { "question": "Mozambik'in başkenti neresidir?", "answer": "Maputo" },
  { "question": "Myanmar'ın başkenti neresidir?", "answer": "Naypyidaw" },
  { "question": "Namibya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Windhoek" },
  { "question": "Nauru'nun başkenti neresidir?", "answer": "Yaren" },
  { "question": "Nepal'in başkenti neresidir?", "answer": "Katmandu" },
  { "question": "Nijer'in başkenti neresidir?", "answer": "Niamey" },
  { "question": "Nijerya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Abuja" },
  { "question": "Nikaragua'nın başkenti neresidir?", "answer": "Managua" },
  { "question": "Niue'nin başkenti neresidir?", "answer": "Alofi" },
  { "question": "Norveç'in başkenti neresidir?", "answer": "Oslo" },
  { "question": "Orta Afrika Cumhuriyeti'nin başkenti neresidir?", "answer": "Bangui" },
  { "question": "Özbekistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Taşkent" },
  { "question": "Pakistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "İslamabad" },
  { "question": "Palau'nun başkenti neresidir?", "answer": "Ngerulmud" },
  { "question": "Panama'nın başkenti neresidir?", "answer": "Panama" },
  { "question": "Papua Yeni Gine'nin başkenti neresidir?", "answer": "Port Moresby" },
  { "question": "Paraguay'ın başkenti neresidir?", "answer": "Asunción" },
  { "question": "Peru'nun başkenti neresidir?", "answer": "Lima" },
  { "question": "Polonya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Varşova" },
  { "question": "Portekiz'in başkenti neresidir?", "answer": "Lizbon" },
  { "question": "Romanya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Bükreş" },
  { "question": "Ruanda'nın başkenti neresidir?", "answer": "Kigali" },
  { "question": "Rusya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Moskova" },
  { "question": "Saint Kitts ve Nevis'in başkenti neresidir?", "answer": "Basseterre" },
  { "question": "Saint Lucia'nın başkenti neresidir?", "answer": "Castries" },
  { "question": "Saint Vincent ve Grenadinler'in başkenti neresidir?", "answer": "Kingstown" },
  { "question": "Samoa'nın başkenti neresidir?", "answer": "Apia" },
  { "question": "San Marino'nun başkenti neresidir?", "answer": "San Marino" },
  { "question": "São Tomé ve Príncipe'nin başkenti neresidir?", "answer": "São Tomé" },
  { "question": "Senegal'in başkenti neresidir?", "answer": "Dakar" },
  { "question": "Seyşeller'in başkenti neresidir?", "answer": "Victoria" },
  { "question": "Sırbistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Belgrad" },
  { "question": "Sierra Leone'nin başkenti neresidir?", "answer": "Freetown" },
  { "question": "Singapur'un başkenti neresidir?", "answer": "Singapur" },
  { "question": "Slovakya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Bratislava" },
  { "question": "Slovenya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Ljubljana" },
  { "question": "Solomon Adaları'nın başkenti neresidir?", "answer": "Honiara" },
  { "question": "Somali'nin başkenti neresidir?", "answer": "Mogadişu" },
  { "question": "Sri Lanka'nın başkenti neresidir?", "answer": "Sri Jayawardenepura Kotte" },
  { "question": "Sudan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Hartum" },
  { "question": "Surinam'ın başkenti neresidir?", "answer": "Paramaribo" },
  { "question": "Suriye'nin başkenti neresidir?", "answer": "Şam" },
  { "question": "Suudi Arabistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Riyad" },
  { "question": "Şili'nin başkenti neresidir?", "answer": "Santiago" },
  { "question": "Tacikistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Duşanbe" },
  { "question": "Tanzanya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Dodoma" },
  { "question": "Tayland'ın başkenti neresidir?", "answer": "Bangkok" },
  { "question": "Togo'nun başkenti neresidir?", "answer": "Lomé" },
  { "question": "Tonga'nın başkenti neresidir?", "answer": "Nukuʻalofa" },
  { "question": "Trinidad ve Tobago'nun başkenti neresidir?", "answer": "Port of Spain" },
  { "question": "Tunus'un başkenti neresidir?", "answer": "Tunus" },
  { "question": "Türkiye'nin başkenti neresidir?", "answer": "Ankara" },
  { "question": "Türkmenistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Aşkabat" },
  { "question": "Tuvalu'nun başkenti neresidir?", "answer": "Funafuti" },
  { "question": "Uganda'nın başkenti neresidir?", "answer": "Kampala" },
  { "question": "Ukrayna'nın başkenti neresidir?", "answer": "Kiev" },
  { "question": "Umman'ın başkenti neresidir?", "answer": "Muskat" },
  { "question": "Uruguay'ın başkenti neresidir?", "answer": "Montevideo" },
  { "question": "Ürdün'ün başkenti neresidir?", "answer": "Amman" },
  { "question": "Vanuatu'nun başkenti neresidir?", "answer": "Port Vila" },
  { "question": "Vatikan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Vatikan" },
  { "question": "Venezuela'nın başkenti neresidir?", "answer": "Caracas" },
  { "question": "Vietnam'ın başkenti neresidir?", "answer": "Hanoi" },
  { "question": "Yemen'in başkenti neresidir?", "answer": "Sana" },
  { "question": "Yeni Zelanda'nın başkenti neresidir?", "answer": "Wellington" },
  { "question": "Yeşil Burun Adaları'nın başkenti neresidir?", "answer": "Praia" },
  { "question": "Yunanistan'ın başkenti neresidir?", "answer": "Atina" },
  { "question": "Zambiya'nın başkenti neresidir?", "answer": "Lusaka" },
  { "question": "Zimbabve'nin başkenti neresidir?", "answer": "Harare" }
]